以後提起2019/2020，人們就會想起果段咁艱難渡過既日子

反送中
武漢肺炎
利物浦

港父笠水

收皮啦波台狗

拉